女人做錯野，你嬲鳩佢佢就會覺你做咩嬲佢，到頭來要你認錯

真係好想大聲講句「屌你老母」

屌你老母

錯的總是男人

你嬲即係你小器

女人好撚煩

呼吸也是錯

不嬲都係
你想屌 就繼續啦